美參議員魯比奧：一年前，特朗普總統簽署香港人權與民主法去令北京負責

然後等睇拜登revoke

Rubio 爸爸

班美國左膠

一週年，冇人記得

rubio開到聲要你幫港豬撐場
你唔撚出聲想要左右逢源以後等食屎入集中營

已RT

幫推

tweeter ban 9左我

Rt rt

Push

理大圍城一週年。。。

推

日本人all in Trump
香港人：日豬和平太耐。反中係兩黨共識。

真係唔知邊個和平太耐喇

爸爸

2chニュース速報+成堆左膠踩同恥笑侵post

唔執行 冷待條法案已足夠